(請置頂) 全港人士, 如發現懷疑罪案, 需警員協助請致電999 (保護香港,人人有責)

由於現時香港警察集中於金鐘, 令其他各區造成保安漏洞, 希望各位善用999 或各區警署電話， 舉報罪案 ，保護香港,人人有責。

港島區
中區警察服務中心 3661 1602
中區警署 3661 1600
山頂分區警署 3661 1604
西區分區警署 3661 1618
香港仔分區警署 3661 1614
赤柱分區警署 3661 1616
灣仔分區警署 3661 1612
跑馬地分區警署 3661 1610
北角分區警署 3661 1608
筲箕灣報案中心 3661 1620
柴灣分區警署 3661 1606

1

2

3

留喺屋企嘅人 你可以做到嘅嘢就係咁樣

4